有無Polkadot Stingray同好？

聽左佢地2 隻2 EP幾個月先睇佢地youtube d MV
估唔到成班毒撚咁既樣
曲風有d似東京事變1 期，雖然未夠成熟，有時d solo 有d 夾硬加入去既感覺
有無同好？

入門片：

harushi d solo 句句都分得好靚wor

唔係質疑佢既能力，可能只係solo 之前鋪排得未夠先有咁既感覺

有，但佢地以前mixing都幾差

新碟有幾首新歌都唔錯

我都煲緊

Gokurakutou jet lag 同a short short story 都正